點解唔攪政府合署大樓？

真 對準政權

又問點解? 自己諗下好無

搞左好耐啦

包圍三枝香（稅務大樓三組建築物 ）
爆三枝香
爆工業貿易署大樓

點解樓主唔做 ? 係度開帖問人 ?

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

有搞過
但要小心
入面有好多社區設施
eg 診所，圖書館

盡量搞d純office嘅政府合署

政府做野係咪好多都係hard copy file而無soft copy?
如果比人搞就大獲了 可能會無哂record

點解唔攪高官，中聯辦物業？
真 對準政權

點解唔搞中南海？

爆完立法會都可以當無野,
點解唔攪政府合署大樓？